致親愛的中學生們

話說今日路過，見到中學生們放咗學，直接著住學校set rb ，口罩手套都唔戴個，真係嚇到我死。下次可以換件衫先出黎？如果返唔到屋企換，帶定衫換或者著外套拉拉鍊都好呀，如果咁啱有藍屍廢老影到大頭仲要影到校服，比人起底，咁就唔好啦。

同埋，你地見到popo係好好好遠嘅位置清rb ，就大叫叫手足跑，個陣有勁多人係街坊裝同冇gear，只要大家慢慢散開就可以，突然大叫係會嚇親好多手足同街坊架，啲手足又真係跑走，但之後你地知道其實冇事仲跑返返黎添：）所以希望你地唔好一見到popo就跳掣，睇清情況先。如果佢地係跑緊過黎，咁當然係叫人走啦，但如果佢地只係罰企，咁我地都唔洗咁慌張咁跑啦。

仲有，有啲女仔好瘦弱，著住學校體育服加件長袖冷衫但走去扑磚，嚇鬼死我，建議你地幫手落雨開遮會比較好，開遮真係好需要架，特別有好多人遮到上面遮唔到下面，比啲廢老有機可乘影到相。所以唔夠力嘅話，就留返比其他手足做喇。

聽日停課，你地千祈唔好出街呀，好危險架，教育局都叫大家留係屋企。

學生哥妹要注意安全
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

願意折壽換所有小朋友平安 光復香港